點解打風出海都要比人話

我獨木舟考章嗰陣你哋都未出世

想呃負皮? 我偏偏唔畀呀

唔好嗌救命浪費資源咪得

我有立稅價吊你

點樣立稅價法？
稅率個價你訂立